<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ചുക്കാന്</string>
    <string name="description">വെബ്‌സോക്കറ്റ് പ്രാപ്തമാക്കിയ ഉപകരണങ്ങൾക്കായുള്ള ലളിതമായ ഗെയിംപാഡുകളുടെ ശേഖരം.</string>
    <string name="gamepad_name_thrust">ഉന്തുക</string>
    <string name="gamepad_name_remote">റിമോട്ട്</string>
    <string name="gamepad_name_askew">ചരിവ്</string>
    <string name="gamepad_name_steer">നയിക്കൽ</string>
    <string name="gamepad_desc_steer">ഉടൻ വരുന്നു</string>
    <string name="gamepad_desc_remote">ഒരു ടിവി റിമോട്ടിൽ നിന്ന് പ്രചോദനം ഉൾക്കൊണ്ട ഒരു റിമോട്ട് ഗെയിംപാഡ്. നിയന്ത്രിക്കാൻ പുറം വൃത്തത്തിന് ചുറ്റുമുള്ള മധ്യ ബട്ടൺ വലിച്ചിടുക. `x` മൂല്യം കാർട്ടീഷ്യൻ തിരശ്ചീന ഓഫ്‌സെറ്റും `y` എന്നത് കാർട്ടീഷ്യൻ ലംബ ഓഫ്‌സെറ്റുമാണ്. അക്കർമാൻ സ്റ്റിയറിംഗിന്, `x` മൂല്യം ആക്‌സിൽ റൊട്ടേഷനിലേക്കും `y` മൂല്യം മോട്ടോർ വേഗതയിലേക്കും മാപ്പ് ചെയ്യുക. ഡിഫറൻഷ്യൽ സ്റ്റിയറിംഗിന്, ആദ്യം അത് കോൺഫിഗറേഷനിൽ ഓണാക്കുക. ഇത് കൈനമാറ്റിക് മോഡൽ ഉപയോഗിച്ച് `x`, `y` എന്നിവ പരിവർത്തനം ചെയ്യുന്നു. തുടർന്ന് `x` മൂല്യം ഇടത് മോട്ടോറുകളിലേക്കും `y` മൂല്യം വലത് മോട്ടോറുകളിലേക്കും മാപ്പ് ചെയ്യുക. ഇത് വിജയകരമായി പരീക്ഷിച്ചു.</string>
    <string name="gamepad_desc_thrust">ഒരു സ്ലൈഡർ ഉപയോഗിച്ച് `x`, `y` മൂല്യങ്ങൾ സ്വതന്ത്രമായി നിയന്ത്രിക്കാൻ ത്രസ്റ്റ് നിങ്ങളെ അനുവദിക്കുന്നു. അക്കർമാൻ, ഡിഫറൻഷ്യൽ സ്റ്റിയറിങ് എന്നിവ അനുകരിക്കുന്നതിന് റിമോട്ട് ഗെയിംപാഡിന് സമാനമായ മൂല്യങ്ങൾ മാപ്പ് ചെയ്യുക. നിങ്ങളുടെ രീതിയിൽ അനുയോജ്യമായ രീതിയിൽ കോൺഫിഗറേഷനിൽ നിയന്ത്രണങ്ങൾ വിപരീതമാക്കാം.</string>
    <string name="gamepad_desc_askew">ആക്സിലറോമീറ്റർ നിയന്ത്രിത ഗെയിംപാഡ്. `x` മൂല്യങ്ങൾ മാറ്റാൻ നിങ്ങളുടെ ഫോൺ വശത്തേക്ക് ചരിക്കുക. ത്വരിതപ്പെടുത്താനോ വേഗത കുറയ്ക്കാനോ മുകളിലേക്കും താഴേക്കും ബട്ടണുകൾ ഉപയോഗിക്കുക.</string>
    <string name="gamepad_info">വെബ്‌സോക്കറ്റുകൾ വഴി `x`, `y` മൂല്യങ്ങൾ അയയ്‌ക്കാൻ നിങ്ങളെ സഹായിക്കുന്ന വ്യത്യസ്ത തരം UI ആണ് ഗെയിംപാഡുകൾ. ഈ മൂല്യങ്ങൾ നിങ്ങളുടെ ആക്യുവേറ്ററുകളിലേക്ക് മാപ്പ് ചെയ്യാൻ ഇത് നിങ്ങളെ അനുവദിക്കുന്നു.</string>
    <string name="lantern_info">ലാന്റേൺ ആണ് ആശയവിനിമയ ഉപസിസ്റ്റം. സന്ദേശങ്ങൾ വെബ്‌സോക്കറ്റുകൾ വഴിയാണ് അയയ്ക്കുന്നത്. ഫോണും സ്വീകരിക്കുന്ന ഉപകരണവും ഒരേ നെറ്റ്‌വർക്കിലേക്ക് ബന്ധിപ്പിക്കുക. തുടർന്ന് കോൺഫിഗറേഷനിലെ IP വിലാസം, കാലതാമസം, സുരക്ഷാ നില, ടോക്കൺ എന്നിവ അപ്‌ഡേറ്റ് ചെയ്യുക. ഈ ക്രമീകരണം എല്ലാ ഗെയിംപാഡുകൾക്കും ആഗോളമാണ്.</string>
    <string name="title_about">കുറിപ്പ്</string>
    <string name="title_settings">ക്രമീകരണങ്ങൾ</string>
    <string name="title_app">ആപ്പ്</string>
    <string name="title_lantern">വിളക്ക്</string>
</resources>